## МРЗвИС 1 лаба
В этом репозитории находится первая лаба по МРЗвИС 6 вариант, Алгоритм вычисления целочисленного частного пары 4-разрядных
чисел делением без восстановления частичного остатка. В ходе реализации алгоритма был сооздан класс бинарное число и класс отвечающий за логику конвейера.
Все покрыто тестами.

Отчет находистя в папке [docs](docs)

### По всем вопросам можно писать сюда 
[Лера](https://t.me/valerium_zbr)
[Илья](https://t.me/illfate)